class Flashcard {
  final String question;
  final String answer;

  Flashcard({required this.question, required this.answer});
}

List<Flashcard> quesAnsList = [
  Flashcard(question: "Q.Qu'est est la capitale de Chine?", answer: "Beijing"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est la capitale de Bangladeish?", answer: "Dacca"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est la capitale de la Thaïlande?", answer: "Bangkok"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est est la capitale du Japon?", answer: "Tokyo"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est la capitale de la Corée du Sud?",
      answer: "Séoul"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est la capitale de la Corée du Nord",
      answer: "Pyongyang"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est la capitale de la Mongolie?",
      answer: "Oulan Bator"),
  Flashcard(question: "Q.Quelle est la capitale du Vietnam?", answer: "Hanoï"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est la capitale de l'Inde?", answer: "New Dheli"),
  Flashcard(
      question: "Q.Quelle est la capitale de la Malaisie?",
      answer: "Kuala Lumpur"),
];
